[懶人包] 林鄭記者會重點分析！！

（全文完）

好重要！！

推！！！

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台，經濟差

想知葉虎，同志們，過期彈呀

同意！！